人類點解對「通靈」和「神秘」野有興趣

成日有唯科學撚踩場

怒屌神秘撚、通靈撚、超自然撚

甚至恥笑話神秘撚on9

係時候講

人類點解有興趣了解通靈、神秘和超自然野？

因為
1 想知設計人類的設計者（通稱：神）的想法和創造目的
2 了解人生意義和真正目的
3 了解自己死後的世界
4 了解自己「生前」的世界
5 為自己訂下重要的人生觀

而呢樣野，目前科學和科技都無法探討。唯有看通靈、超自然、宗教類書藉，作另類探討。

另外，目前全世界均有很多「瀕死經驗」、「前世回溯」、「靈魂出體」、的報告。參見「超心理學」。

係真嘅就唔會只係神秘野

一早公開哂 人人用緊啦

電力、機械、衛星呢啲科學野就真

幾百年會話發明飛機係傻撚

大家點睇

認同

幾百年前唔會當飛機係神秘野 最多只不過係空想

又要科學又要用科學名詞黎鳩噏
你知唔知咩係暗能量，暗物質，維度？
能量守恆點黎？能量係咪一定要守恆？
乜都唔識就咪撚亂用d名詞講一堆似是而非既野啦

好文共賞

Q:
How can there be a Big Bang from nothing? The saying goes that you cannot create something from nothing. If that's the case, then there must be a creator.

Mar Moo:
[...] As for a creator being necessary, that’s an assumption out of ignorance. “I don’t know how it can happen naturally, so it must be magic”. I prefer “I don’t know how it can happen naturally, so let’s try to figure it out”, which is curiosity. I understand you like certainty, but that doesn’t make you right, it just means we don’t have all the answers yet. Go back in time, and look at how much of the world was unexplained. Now we know, why would I assume the rest can’t be explained? Why would you?

對唔住，冇睇到樓主個名
我都係出返去先，你繼續鳩噏

this problems is more philosophical than science.

That means you don't understand what's philosophy

唉屌 原來係joe生
你改名搞到唔小心應左你
btw其實係咪知咩係Planck time